得2千5蚊買到咩usb dac /amp

座枱式插電腦用

2千幾買黎無咩用, 電腦直出無分別, 好似係

啱！

新手完全唔識，以為2千幾都會贏到底版音效卡

呢個價錢點都有明顯改善既
如果係聽歌的話
可以睇下
Fostex HP-A4BL

USD 99 加運費

好過電腦直出

Asus Xonar Essence STU 再加幾舊水買隻linear 火牛

da300

Denon da300
Amazon 都係38000 jpy左右